快線撚死全家

屌你老母你班碌柒
行得慢唔緊要 你老母條路行100 你走去中快線行70 80
你要慢駛唔該你去慢線啦 冚家剷
利伸 新界東撚 啱啱開始塞車我就逃出了